呢隊痢算唔算係英超史上最強既冠軍球隊？

最貴龍（轟果隻水貨唔計）
史上世一中堅vvd
英超最佳左閘robertson
最有質素超新星阿勞

痢史上最強隊長神軒

前面埃及文明唔需要多講啦！

淨係正選陣其實呢隊痢勁過鏝好多，攞冠軍都係合理！

下季隨時破雲加既不敗奪冠紀錄

系，梨岩

潛質*

始終2&b先係非洲天皇

最強亞軍

呢個當然

冠軍

亞洲挑戰盃？

見你地咁落力燈
幫吓你推post

2018/2019英超冠軍

燈乜9，講事實

ok，可以熄機訓

yes

真心覺得勁, 今年拎都合情合理

係 支持佢立刻返非洲 最多離境稅我出

點只幾勁

ching咪盲反啦

垃圾利

但都係改唔到1月崩盤嘅習慣

唔算

真係冇諗過羅拔臣會咁犀利
睇住佢搶贏正選位
睇住佢喪跑回防同補位
到而家終於同冠軍爭咁少距離
真係好感動

仲有激動既高普

講真冇左謝四就算捧到都係好似差咁啲野

下年我廠重奪

攞埋歐聯啦

愛蛇使唔使死

世二門將alisson
金童獎第二taa 世一中堅組合vvd+lovern 同無限體力嘅robertson
英撚第一中場神軒 全能型球員占士米拿 不死人法賓奴
世三沙拿 英超第二射手文尼 + 英超top5 前鋒費綿奴
諗起都驚

有邊隊冠軍隊勁得過呢隊利物浦？

世界top 3左閘

係

有謝四先搞到捧唔到

如果唔係拉莫斯而家捧咗杯了

今晚阿狗贏波我幫你含撚

愛狗識用iwobi既話真係有可能！

未能計球證

上面全部都認同，但見到呢句就
呢個世上無人可以取代雲爺爺

呢隊痢太能恐怖...

法國利迷好謙虛 讚又唔得 踩又唔得

好麻煩

全能到仆街

仲有最強教練

仆街啦

仲有超級後備 沙基利狗

教練一線尾only

依家冇位比佢踢，中場太多勁人...

利狗都幾撚顛 一路去歐霸 歐聯 英超都係亞軍